[正視聽]中大事件的啟示

中大學生我愛你地
你地已經好叻!

push

推

難做
早起身對啲人嚟講已經難過打共產黨,姐係已經冇咗一個時段
同埋總會有班人好夜都唔走,姐係夜晚一定會有行動